C.朗親大佬怒斥FIFA+歐足協：足球界腐爛中

C.朗拿度的哥哥阿維羅炮轟國際足協+歐洲足協

在FIFA公佈年度最佳足球運動員獎項後，皇家馬德里的克羅地亞球星摩迪摘得殊榮。這也引發了外界的一部分質疑聲音，其中就包括C.朗拿度的哥哥雨果-阿維羅。《阿斯報》報導，阿威羅直接怒斥了歐洲足協和國際足協。

「很不幸的是，足球正在腐爛！這可真是恥辱。」阿維羅接受了馬德拉當地的媒體《JM》的採訪並這樣說道。他認為，這次國際足協阻止了C.朗拿度成為有史以來的最佳球員（6次獲得金球獎）。而如果是他，肯定會選擇C.朗拿度。

C.朗拿度姐姐認為C.朗拿度該拿最佳

阿維羅同時直接炮轟兩大機構：「有什麼事情發生了在歐洲足協和國際足協當中，這是一種恥辱。」而這也不是C.朗拿度的家人第一次站出來為C.朗拿度說話了。此前，歐洲足協最佳球員公佈後，C.朗拿度的姐姐就為C.朗拿度敗給摩迪沒有拿獎而在社交媒體上憤憤不平，她列出了C.朗拿度與摩迪的數據並暗示C.朗拿度才是最佳。

自己唔夠膽出聲

原來牙朗有牙哥同家姐

自己企係前面等人地助攻，仲好意思話計數據

佢啲屋企人好撚怨婦

鳩估牙朗助攻點都多過條道友啦

講真話有咩問題

佢呀哥家姐老母都好撚煩

成家靠佢開飯 C朗心聲黎代屌

好似梅姐屋企人

刀疤佬

怨婦家族

糖沁風暴d屋企人

阿朗究竟有幾多屋企人?

你咁講 小白一定係垃圾